如果將NMSL同CNMB同港獨台獨掛勾會點？

冇動森，但有猛男檢樹枝

唔講港獨台獨，用NMSL/CNMB代替

會唔會小粉紅唯二可以講既兩句野都封殺埋

支持NMSL

CNMB萬歲

封殺左有乜作用?

膠都廢事畀